夢見同你表白成功

好掛住你呀
一weekend 就見唔到你
好想可以係夢裡面拖住你隻手
但咁又點 你都唔鍾意我
唯有今晚再發個好夢算

You face..

我發親啲夢都係比佢拒絕/避開我

現實與夢境不符呀Ching

現實生活表左白未？

冇 好驚冇friend 做

發夢同佢拖手

得發夢先有機會同佢拖手